中共會點報香港人？

快速拿下G phone?

d藍屍分分鐘真係發顛搞多次碌柒暴動走去殺撚哂d泛民議員同政黨職員跟住見後生就打斬姦殺

香港市？